{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24003",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유천 시애틀"
    },
    "text": "シアトル施設案内宿泊施設は総客室数35室で構成されています。 この宿では韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 駐車場は内部には約20台程度、外部には2~3台程度駐車できます。 全ての客室ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、LGユープラスUHDセットトップを利用して携帯電話とテレビを接続することができます。 Wi-Fiはデフォルトで提供され、パスワードはアンテナに書かれています。 1階にはコーヒー豆が設置されていますが、寝る時間にはご利用をお控えください。 現在、2~4階には電子レンジと冷温浄水器が設置されています。 すべての客室には大きな浴槽がありますが、冬場はご利用いただけません。 宿泊施設はセスコ防疫指針を遵守しており、大リアルタイムを厳守する必要があります。 掃除はリクエスト時のみ行い、備品とタオルはカウンターでお受け取りいただけます。 長期滞在の場合、追加人数につき追加料金が加算され、途中で人数を追加で投入すると、追加料金を払って退室する必要があります。 払い戻しは一日の宿泊料金として計算され、一括払いの金額は日付別に分割払いはできません。 お客様はこの宿を価格の割に良い宿と評価しており、すっきりとした居心地の良い雰囲気が印象的だといいます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "何語で案内ができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台ほど停めることができますか？",
            "answer": "内部には約20台程度、外部には2~3台程度駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスとユーチューブが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのように携帯電話とテレビを接続できますか？",
            "answer": "LGユープラスUHDセットトップを利用して携帯電話とテレビを接続することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiのパスワードはどこに書かれていますか？",
            "answer": "パスワードはアンテナに書かれています。"
        },
        {
            "question": "宿の1階には何が設置されていますか？",
            "answer": "1階にはコーヒー豆が設置されています。ただし、寝る時間にはご利用をお控えください。"
        },
        {
            "question": "電子レンジと冷温浄水器はどの階にありますか？",
            "answer": "現在、2~4階には電子レンジと冷温浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には大きな浴槽があります。ただし、冬場はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような防疫指針に従っていますか？",
            "answer": "宿泊施設はセスコ防疫指針を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "掃除はリクエスト時のみ行われます。"
        },
        {
            "question": "備品とタオルはどこで受け取ることができますか？",
            "answer": "備品とタオルはカウンターでお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、長期滞在の場合、追加人数につき追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿を退室する際に追加料金は一括払いですか？",
            "answer": "追加人数を途中で投入する場合、追加料金を払って退室する必要があります。払い戻しは一日の宿泊料金として計算され、一括払いの金額は日付別に分割払いはできません。"
        },
        {
            "question": "お客様の評価はどのようなですか？",
            "answer": "お客様はこの宿を価格の割に良い宿と評価しており、すっきりとした居心地の良い雰囲気が印象的だと言っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 568
    }
}